贏就贏 輸就輸啦 講經咩

咁撚學術性分折輸依樣輸果樣
贏就贏 輸就輸啦
世盃 輸撚左唔通留黎4年後跟進咩
聽日跑十一場馬啊
洗唔撚洗開百鳩幾個post研究莫雷拉點輸啊

睇撚見都燥

分柝sor

收皮啦，屌你老母臭西

我屌番你老母個臭西啊

你以為自己好撚叻咩
淨係識屌人老母同馬後炮

分析